有無巴打買左印字機印自己d波衫？

想淘部試下，6百幾人仔
有無技巧可以分享同自己買字章邊到抵？

淘寶

淘印字機定字章？有無邊間有信譽 有一千粉絲既信得過？

印字機

你用邊部？6xx人仔果d夠玩？你有自己印開？想學野

幾舊水夠啦 壓到有熱力咪得

巴打你d字章係邊買? 另外想問下點樣對位?
字置中左右都係一樣咁多空白位? 雙號碼數字係幾多間距同低個英文名幾多cm?

無人自己買？

拎出去算啦
又要驚印斜，又要驚印得唔好

咁我寧願係自己整衰。人地整衰小黎都無用

記得淘多幾件t shirt練下先

咁你加油

Up

我印咗個柒字，出街個個都望住

啲妹妹仔仲一路望一路笑好似對我有意思